如果佔中既目的係光復大宋王朝或者大明王朝，一早成功咗喇

is

Is

agger